屋企冇口罩周圍搵都要俾人笑 ：（

你班仆街成日笑人ig fb 2盒thanks 你地有口罩用就緊係覺得我地傻仔喇我屋企得返10個咋 出去排幾粒鐘又排唔到 上網訂唔洗10分鐘俾你班仆街搶晒 我電腦都開唔切呀
你估我真係好想個傻仔咁 明知可能係假嘅都不停留言 2盒thanks咩

每日早d排watsons個網啦

巴打洗唔洗比住少少你頂住先

又開 屌尻你

咁啲人又未必係笑你既，好心提你係假啫

你買完希望記得unlike番個page, 唔好益啲炒page賣page既人

我試過

我唔係冇試過 我試過安份守己 朝早六點起身睇watsons個網 我試過 但係根本撞唔啱時間 我又試過出面排幾粒鐘去買口罩 都唔夠個班夜晚9點排到聽朝11點嘅人玩
你望下 問下啲冇口罩嘅人 佢地係ig留言只係想搵到一個口罩 但你地拎住csl嘅人就不停恥笑 咁叫公平咩？

每日都試下

好慘

2盒thanks
蠢撚過排通宵既老野

樓主而家上WATSONS！！！

口罩全部售罄喎

快D做會員等有貨通知

做會員等有貨通知

唔使睇得咁認真啦

整咗 但都唔夠快

無晒口罩啦我
點解好
人生係咪玩完了`

啲人夠話香港搞革命蠢到仆街喇 但你唔試點知冇希望？

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

黎緊全球都爆疫症既話
個個地方都唔夠口罩
到時都唔知點算

明知假就唔應該留言
有啲post講明要dm佢/填google form啲人仲留言2盒thanks 都唔知做咩

而家懲教召緊退休老人整口罩
不過都唔係派俾我們

雖然係無用，但真係無罩時，醫生都話可以用住自製個D先。。。

整完d口罩咪又係送哂上大陸同比黑警用

我都係

有？

你不如試下都笠個蒸餾水桶
雖然柒 但好實用同有效

可能咁做有D衰
屋企人每星期要去診所洗傷口
就在診所換新口罩頂住先
而家一家三口得返唔夠40個

三四月先係口罩荒的日子，如果到時復課，全香港一日要消耗90萬個

捱到二月捱唔到三月

睇東張西望有人用尿片
如果到時真係無就乜都要試

用睇fb既時間上amazon禁多兩下f5仲好啦 柒撚懵懵

如果你仲捱到兩星期既話
網上買都黎得切
AMAZON都仲有D可以買到 雖然貴 但比起香港個炒價都仲係平少少
又或者你可以試下R個邊D美國人幫你係本地藥房買

有個阿叔用m巾

洗乜尿片
而家又唔係空氣傳染總之你搵到野隔走飛沫就得啦
甚至無PFE BFE都應該唔大分別 因為你地本身平時就唔係戴開口罩 都無在乎過細菌同微粒 戴口罩主要係隔飛沫姐
甚至你戴個豬咀都得啦 大不了經常消毒

AMAZON $150 一盒。。。。。
而家一個口罩用三日

而家先amazon
里係屋企好過啦

豬嘴要換濾芯唔化算
等死中

你買到一百五十蚊既都要偷笑啦
係香港好難買到哩個價,除非HKTVMALL/WATSONS個D搶貨
就算買十盒都係千五 你咪當保險費

聽日HKTV MALL有6000盒。。。

學隔離POST咁,將平面口罩剪碎,CUT做豬咀濾芯SIZE

$150有冇咁平？

銀行都大把錢要經到你手既先係你
經唔到手既幾多都唔關你事
而且就算比你搶到 你又搶得幾多 搶貨又要時間成本 ----> 錢
咁不如直接買AMAZON $150個D

佢可能講緊150美金

邊洗咁誇成千二HKD不如係香港用炒價買

二百蚊以內但無盒無牌子
唔敢買
睇下搶唔搶到HKTV MALL個D先
AMAZON JP的口罩價錢仲離譜

兩盒，thanks🙏

豬咀

努力, 我都係watsons F5左幾日先買到盒.

電腦都開唔切? 我一日芒住十粒鐘都淨係搶到今次30個
你除左2盒thanks仲做過乜?

🙏✌
🐹

屌你老母 屋企有口罩個啲咪搶喇

屌你老母 我上網搶唔到先2盒thanks 你估我好想？

聽日hktvmall 1600 九千個

今日成績點

完全入唔到hktv mall

我諗住係街隨機搵個路人比20個佢

4點先開始

有巴打話原來今日都係1600先開始

當一百萬人搶
應該有1%機會買到

係唔係4點開咗先入

係掛
你都話你而家入唔到個網 咁可能四點先入到?

正常智力既人係12月都入晒貨啦

有三萬人等緊

比預期中少好多啦
就算當五萬人
好似6000-9000盒
都有10%-20%機會搶到

加油

想要三盒 唔該

唯有去amazon到食炒價
如果冇哂辦法的話

你都冇努力過就係到屌人老母又你果啲望左一粒鐘就覺得自己做左好多野果啲

好威好叻呀

我屋都冇口罩冇出過街咁濟

身同感受 之前果排藥房d大陸野都要用

On99同d人冇錢走去信人種金咩野發財大計有乜分別，冇錢都會死啦
咪撚合理化自己既on9啦屌

我約你 一齊互相感染

試下外國網購，認真

有無搵你個區嘅區議員問下 因為我見有d區都會派d口罩比人應急住先

絲打我有少量可以share俾你應急呀
如果真係有需要既我地可以tg聯絡
我諗好多人都願意分享既都希望你早日買到!

潮文feel

努力排幾粒鐘隊洗唔洗開直播呀？ 人地2盒thanks就當人地伸手黨

應急留俾老人家 我重識上下網訂同出去排

我爸今日拎到一盒返嚟 有心

我已經3日無出街

估唔到有人鍾意 但我作得好差 期待下個作好啲

我仲有300幾個

我見旺角好多藥房有 但無人排隊買
唔算好貴40蚊5張咁
有d 280蚊50塊
好奇一問真係冇嘅話點解唔買嗰啲頂住先？
驚假？

好qq 我留言都係自己夠數算 所以兩盒thanks

起碼好過排通宵排幾粒鐘買個勁薄嘅口罩

要睇牌子聽日出去睇下

我都未試過上網搶到 唔洗灰心喎

老人家唔出街啦 咪咁大愛 搞到自己真係急又無

已經1個禮拜沒出

旺角藥房千奇唔好 食水好深
$280係不知名牌子/無規格大陸口罩 俾我都唔敢用
搵日早啲出去排卓悅莎莎買口罩好過

仲有hktvmall dklm 原來2135先有貨 真係屌出聲

唔該兔兔 love you